梁卓偉唔戴口罩係用心良苦

唔係咁你點睇到佢面部表情邊句真邊句假

仲有原來港政府所有部門都係廢架
全部都係林鄭一個人話哂事
如果唔係洗咩等到今日先公佈咁多野
最撚仆街係條八婆夠膽死玩到今日先番來香港

香港人真係要自救